［還願］一夜之間世界反轉先係製作組想表達既精髓

我覺得根本赤燭就係寫定晒劇本，
有晒detail彩蛋點會唔知會俾玩家發現。
一定預咗內地班人吹完國產之後會發現抵制。

成隻game既點睛之筆唔係隻game封建迷信邪教果種恐怖，

而係即時表演俾你睇大陸洗腦民眾毫無主見，盲目愛國既現代紅衛兵恐怖。

前一日認親認戚話國產遊戲之光，第二日就封殺晒。

果種毫無自尊，人格，道德既黑色幽默真係耐人尋味。打破次元壁。
隻game即時再加一萬分。